11.14 曙光行動 大家起身味

各位起身呀！我已經係北角開始緊，只坐不落車

岀左門口了💪🏻

巴打早晨

黎啦黎啦

手足港島區成日唔夠人，快起身幫手

早晨

天水圍已經清緊rb
巴士準備出車

各位加油，大家千祈唔好掉野落鐵路，千祈唔好用水泥封路軌，我地要和平我記錯觀塘好似係可以掉野，不過大家千祈唔好咁做

打錯字，係記得先岩

起身！出發！

記得帶啲武器
廢老實有行動

天水圍市中心總站已經有巴士開出
d人開始返工了

陸路問題可以點搞？

大家要不被捕 ...一個不能少...

出發!!!!!!!!

早晨
平平安安
大家至緊要平平安安呀

小巴阿叔話出旺角驚爆呔

天水圍市中心總站開出直上大欖，點對點去到且的地

起左